係時候向國際請求救援

香港人根本係被逼害緊
情況如同戒嚴

希望國際喺發生大量人命傷亡前，
以人道為由拯救香港人

趁仲登到報，遲啲連匯款都唔知匯唔匯到

推
香港已如同戒嚴，去邊都要被人搜

懷疑八三一太子站有人被狗打死...

拆閘
打狗救人